「急」超需要關於新屋嶺既文宣！

最近小弟都有勤補自己個區既連儂牆，但我發現無論係連登同連儂牆，關於新屋嶺既話題係極之有少！上網都只係搵到好少！
最近被自殺既新聞愈黎愈多，班差佬完全當我地唔用腦諗野，絕大多數自殺既案件上都有極大既疑點，例如跳樓完全無巨響，而且自殺時間點極之吻合，好明顯班黑警係新屋嶺向我地手足施行酷刑，紙包不住火，為左毀滅證據佢地將我地既手足變成被自殺既目標 好希望係炒車，但一日未搞清楚件事只會無限地將事件合理化

所以除左宣傳9.15遊行同各區既人鏈之外，務必煲大新屋嶺同最近被自殺既黑警罪行
強烈請求文宣組製作相關既文宣

大家似乎對被自殺既問題無咁高關注度，但大家要清楚既係呢d被自殺既人係我地手足呀

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推呀

推！

想要一張就大約講哂發生緊咩事 咁就可以無限貼

仲有冇其他？

push

推呀推呀推呀

係咪冇人記得被捕既手足喇

唔該 巴/絲打

推推推推推推推推推

推，新屋嶺係確確實實被打到多人受傷，包括骨拆入院，重要認晒罪先放，需要高度關注

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

岩呀，酷刑逼供，我地唯一可以幫到佢地既就係煲大件事渣

1

2

3

5

6

7

8

9

10

push
#sanukling

推！！！

幫你拼咗圖

勞煩巴/絲打！ 等我貼滿成個隧道先

係絲打
然後麻煩巴打貼啦
小心安全

絲打好人一世平安

最後一推，唔理都冇計啦
願大家可以一齊煲大新屋嶺同被自殺既事件
願榮光歸香港！

共實普通市民根本唔知傳緊新屋嶺輪姦慘劇，但唔知應唔應該做文宣。

用傷勢既相做主題，講述男義士都打到腦出血，大脾骨碎斷，你可以想像女義士受到咩對待嗎? 如果普通市民都可以睇到"歡迎挑機" 打果一大段野就最好。

但好擔心會俾到壓力受害人